被Elon Musk話係孌童嘅英國潛水員正考慮控告Musk

Source:

Elon Musk今次真係玩大咗
好心佢咁有錢就學下咩叫大人有大量啦，自己搲爛自己塊面，窮到淨係淨返錢。
冇眼睇。

You have made me to google Elon Musk/ stupid people famous.

如果冇左語言，我地仲能唔能夠思考?
from 1984
政府同媒體開始製造新嘅語言
黎取代舊有嘅詞彙
令人民思考範圍縮窄

其實唔止語言
放係討論區嘅帖都一樣
標題限制左網民嘅思考能力
限制埋討論嘅內容
自己嘅大腦為自己設立框架失去思想嘅自由

再到新聞媒體每日報導嘅事物
續漸將受眾同化
每日選擇吸收咩資訊將會令你變成一個點樣嘅人

其實唔止屋企
放系茶餐廳既電視機都一樣
長開播住TVB限制左食客既思考能力

但你他媽的在乎間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB嗎
如果你他媽的不在乎間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
那你為何認為別人會他媽的在乎你的論述

busy, just passing by

EM 支持者潛晒水了

咁有錢驚西咩

Elon Musk上左太空告唔告到